迪基亞食屎啦，仲話世一

四球12碼撲同一個方向，1:1嗰球又係撲右邊

紐亞同迪基亞都收曬皮

睇西班牙前面鳩猜猜到訓著

負皮嗰個獌狗？ 邊有可能五球撲晒右邊，我係俄仔見你咁撲都射你左邊啦

睇西班牙領先1球鳩猜，見佢輸埋真心涼